急請人

仲有兩日就七一，上面話要搵多500個愛國人士坐維園

有野打65793813搵我

樓主出幾多我出高一百

樓上出幾多我出高一百零一蚊